新cpu散熱方式

肉冷（限amd）

你咁樣搞，intel cpu都得啦

D油...

一陣D 散熱膏未完全抹乾淨 食撚埋就G9G

我唔係曲線串緊apu
我只係想帶出apu係煮食方面比intel有巨大優勢

你攞粒i9來煮先講啦 600W都來緊

我只能講一句
就算用Intel CPU 搞 不要浪費食物

你呃人 你呃人 你呃人 果粒明明肥龍黎

睇唔到
以為athlon